在非洲 每一分鐘就過了六十秒

十連開始 1

2

屌你老味

3

做乜鳩

山係石 海係水

風係氣

七日不見如隔一週

1

4

5

6

7

8

9

10

11